ЗАДАНИЕ

    Написать rest-сервис, который общается с браузером через вебсокет. Для управления зависимостями использовать gradle. Законченный проект опубликовать на github и прислать ссылку.
     
    Функционал: 
    Клиент отправляет слово, которое приложение сначала разворачивает задом наперед, а затем сохраняет в in-memory базе данных (h2). Затем приложение отправляет клиенту через вебсокет список всех сохраненных слов.
    
######Запуск: зайти в корневую папку проекта и запустить из коммандной строки `./gradlew bootRun`, подождайть пока запуститься сервер и зайти в браузер на http://localhost:8080.